屌你老母大交合，六點八先黎紅雨

如題

天文台改發紅雨警告。

天文台於下午2時10分發出黃色暴雨警告，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水淹，大雨可能引致山洪暴發，市民應遠離河道。

新界北部水浸特別報告於下午4時發出，新界北部，尤其是元朗、八鄉及錦田、上水、打鼓嶺一帶正受大雨影響，過去3小時該區錄得超過90毫米雨量；山泥傾瀉警告亦於傍晚6時生效，駕車人士應該避免駛經山坡地區或豎有山泥傾瀉警告牌的路段。天文台於下午5時05分發出局部地區大雨報告，指屯門區在下午5時的過去一小時錄得超過70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。

天文台指，一道低壓槽正為廣東沿岸及南海北部帶來雷雨，香港方面，下午的大雨為新界部分地區帶來超過100毫米雨量。

香港已連續第4天發出暴雨警告，是十六年以來首次，追平2002年9月的紀錄，亦是自天文台在1998年增設黃雨警告以來，第3長的連續發出暴雨警告日數，而最長紀錄則是2001年6月5日至13日連續9天的暴雨紀錄。雨量方面，本月截至昨天(28日)共錄得578.3毫米雨量，是2005年以來最高紀錄。

我屌你老母啊，天文台。
天文台全部人死全家

紅雨係唔係都唔收得工??

安全既地方暫避 姐係公司

屌喇星想走都走唔撚到

其實返左工佢黑左佢都有權唔比你收架啦唔係架咩

呢邊雨都冇滴

你係指
公司為保障員工安全唔比員工走住
定
橫掂都係紅雨留係公司做野做到安全先走

紅雨都要返工架啦

黑雨先係

都未放工點可以有紅雨

不嬲8號先有得諗返唔返
黑紅黃當垃圾就可以

做咩尻咁多人講到紅雨有得放咁?真係中小學雞?

on9到
收工掛你聽俾人屌撚死

晏晝落撚到放工先紅雨

落狗屎，放工等車迫人到嘔

你正瀏覽兒登討論區

緊係前者....
做得老闆既都無乜人性

黑雨我立即停工不停打電話 , 以前舊公司試過有一次老闆走埋黎問我做咩唔做野係咁講電話
我同佢講 , 我屋企依家水池咁 , 我教緊我阿媽點做 , 你又唔撚放我走 , 我怕我阿媽有危險
一係我就報警等差佬救佢
跟手佢放左我地成班返屋企 , 第二日同事當我神咁拜

露哂底